老老竇竇，free rider嗰個係同你frd嘅話你地會點處理？

如題

直接叫佢請食飯

係fd就唔會freeride你啦

又唔係咁講 hea住讀佢科科都free ride

直線屌柒

你都畀佢洗左腦，諗埋原因幫佢合理化
畀橋你你你都唔會做

當面鬧7佢 （試過） 跟住見到佢而家過得咁頹廢個心涼哂

Wts屌柒佢老母 自此冇講過野

真係fd嘅都唔好意思freeride啦
fd個fd freeride仲煩
又唔識佢又要幫佢執屎

傻閪追擊員你會唔會追擊自己

所有嘢照做，做埋佢個份又點話

但係最尾寫明佢0% contribution

痴線 啱啱我都比個fd freeride完
同佢好聲好氣講咗 但佢當我無道
就嚟要屌柒佢

真係fd都捉到出嚟打
fd個fd深潛 影都冇唯有如實寫報告

同個frd講對唔住再請佢食飯

是咪frd

可能會真心覺得好撚傻閪

嗰刻開始已經唔係

當買個教訓，自己做完就算，但一定冇下次唔會再part佢

咁一個free rider都容易處理好多救命

你識埋啲咩人

Lm學野

大學俾個fd free ride左4年
到而家已經14年朋友

不過9成既時間都係俾人free ride
已經冇感覺

利申 全部都強行carry

從來只有我freeride人

梗橙

我次次同group project 都淨係揀同freerider 一組
唔使成日講埋啲廢話又唔使執佢地啲屎